[皇者車獌鏝中立睇波區] 李斯特城 vs 利物浦

中你老母 華迪入幾粒啦屌

30年李城迷自推

GK : 舒米高

全場重心 : 15 哈利麥佳亞

華迪半單刀 無越 唔入

simpson都上力 好波

即使連登只有我一個李城迷

但仍然是#fearless

FEARLESS!!!!

十卜我老死黑b

我城壓住打

大家都是中立理性球迷 不用分得那麼細

wowowowow 中柱

即係替利物浦可惜呀!!!!

沙拿

張伯入左了

沙拿 1:0

烏鴉口燈到

華迪
岡崎
馬列斯

有出咩

今場米勞列有笑料放送

原諒古仔了

乜撚野king 人kane你傾 傾到咁廢 奪冠年全年養傷

off乜???

黑哨!!!!!!!!!

古埃及姆明 世界第一

頂得超靚 華dee

入波了

goooooooooooooooooooooooooooooal

麥佳亞世界第一

1:2

差烏路亞2皮

華迪入波反cup

呢個post全人派炒面王黑椒蛋黃醬味!!

馬帖路夫雲紅牌升級做滿漢大餐

好

李城加油

換走左啦

華dee

有機3:3 李城style

隻軒達臣27歲仲老過卡域克咁

pk!!!! 米奴列笑料放送!!!!

屌...救到...

屌你黑b米燈

都係等maguire絕殺吧啦